「急問」茶袋可以係邊度買？

如題
想問下隔茶渣既茶袋（好似絲襪奶茶個d茶袋）可以係邊到買？

好似呢隻咁

最近搞緊個活動，需要呢種茶袋

無限感激

12蚊店

新填地街你睇下有無

吉之島 12 蚊店都有

謝巴打

感激巴打
祝巴打們身體健康，長命百歲

搞茶聚 ?

日本城

呢種？Aeox 12蚊店就有

日本城。一般家品店都有

另外想問蜜蠟同可可脂可以係邊到買？
For DIY防蚊膏

搞緊活動查diy 防蚊膏

Thx巴打

唔該巴打 係呢隻啦

好呀，我去日本城膠睇下

上網打香氛治療 diy會有舖頭賣材料